【大饑荒】嘉頓紅罐都賣晒！

嗰啲乜嘢嚟

上年堆貨放到今年

嘉頓 : 從來未試過咁好賣

琴日成座山咁高。今日無晒咁滯

CCTVB落廣告

又話抵制？

目測好多c9買。應該係儲糧

唔畀藍絲買架咩

諗下會買既係邊班人先

廢中廢老

有埋星級版呀

咁撚難食都搶

食極都食唔完
識簡

買一罐夠食到2047年,都唔知嘉頓點賺錢

買嚟送禮咋
利申 收左一盒

嘉頓送哂俾大陸渣?

說明好撚大鑊 你明唔明

嘩眾取寵

港式MRE

今日啲人已經開始去緊超級市場掃貨 未做既好快手 唔係到時無曬糧食

到時搶到貨架上面啲鹽油糖冇撚晒，跟住見到Facebook有人買返上年D月餅就大鑊

係。

唔信既自己落一轉百佳/惠康

香港唔係武漢呀傻鳩

嘉頓麵包全清
美心麵包全清
合味道都係得返少量

今年好似多咗隻特別版

黑警唔食嘉頓，只食深圳海底撈

你點知架？
頭先我去百佳搶野
個九巴司機傾緊電話
真係話既然乜都無哂，油同鹽都買咗先

乜用黎食嘅咩
我以為係用黎今年收到
下年送返比人嘅悿

要唔要改下個食用日期先？

笑死 末日乾糧！！！

手握嘉頓有閪屌日子到了

會返貨

係入左唔想出街 出街危險 避返一個月等d人差唔多病發晒

如果之後連食物供應商都開始無人番工？

一兩個月後 冇咁快

知唔知「賣晒」個「晒」字點解

買定生命麵包
好彩新年收到好多藍罐
夠食兩個月

//
有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
- - -

整到咁難食嘅原因
係為咗令到我哋唔會平時因為為食
而食晒佢

嘉頓壓力罐

咪食咁多藍罐，好肥

今朝一收到政府帶頭罷工 即刻落去超市掃貨 當時未有人掃 覺得自己好似異類 啲fd都笑鳩我
跟住晏就老母返黎同我講 啲罐頭米阿 比人搶晒

淋病好腳頭

你驚真係無得食？

少少 但比較擔心佢會爆成點 到時唔敢出街都有嘢食 我都知我可能諗多左少少

到時你頂唔頂得順連續幾日罐頭

我覺得街買餸應該無野既。

最多買完之後換過晒d衫

唔敢講其他 剩係講惠康 常見既食品大部分既貨係得正常每日既出貨量計5日左右既貨量 唔計你突然需求增加去快左 如果冇人番工或者供應鏈中間一斷 就最多頂到5日都冇 自己諗

其實乾糧既供應應該都會穩定
問題係度時你夠唔夠膽落街咁解

我有諗過買，但係萬一false alarm，我真係食唔落

去到武漢嗰陣時嘅情況先買就遲啦...
到時大陸+香港停工停市
物流供應鏈一定會有好大影響

趁而家物流尚算正常嘅情況買定啲食物做存貨
點都好過等爆發時先黎爭物資爭餐爆
而家即使物資短缺,仲好容易可以喺外地補充

咁難食都搶？

到時捐去食物銀行

我之前同我老母講過
嘉頓什餅係發生天災人禍需要避去防空洞果時我先會食

咁你而家肯開黎食未？

驗下眼啦柒頭

沙田惠康百佳堆滿糧食，跪求各位光臨幫手去貨。

美心麵包
說好的罷買呢

惠康百佳個啲個個都會走去掃貨
加上恐慌時期 人人自危咁款
就算黃嘅全部都罷買 都會俾人清晒㗎啦

咁嘅時勢，剩係藍絲都買起美心所有面包啦

你知唔知月餅只可以擺幾十日

你想false alarm
定係餓死
btw 唔好買好難食

嘉頓 : 終於清倒1948年批貨

果然係戰時糧食

D圖真係痴線

賣哂？？

你地真係痴撚線

其實以前二戰 嘉頓有份造餅比英軍食
真軍糧

軍糧

終於要出動到軍糧

紅罐黎講，食得落口只係椰圈、有糖面既餅

朱古力果款最難食

寧願唔食

唔係打扙都唔食呢D

武漢肺炎starter pack:一罐救世界

送貨佬未開工啫今日啲貨應該會補

問題係呢d咁既野有人買

真係要好肚餓先食得落

狗也不屌
寧願餓死

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

食杯麵好過

爆起上嚟靠個仆街政府仲死啦
我兩個禮拜之前同你一樣諗法
冇買定罩
之後依家喺老屈排緊

有幾多人排緊隊？

Over150
我排40呀屌

戰略物資黎

下？唔係得好少貨？

40。你幾點開始排？

5:50

買唔到？